你哋覺得今年月餅邊間好食

冰皮，奶皇死撚開
我先恆香雙黃白蓮蓉

榮華

大同vs榮華
邊個好食？冇錢買大同食

大同好貴？
榮華今年冇上年咁好

半島奶皇

難食過屎
美心奶皇好食過佢多多聲

美心個個漏到仆街
我揀望月

望月奶黃月餅

皇

大同雙黃荳蓉

美心係漏 但半島仲漏過美心

大同黃蓮!!!
榮華太甜了